TEXT_inf.

MAT:  w
MAP:  41615
TRM:  F
Ndl:  0
Ntr:
Nls:
REG:  O


SPEAKERS_inf.

INp1:


RECORDING_inf.

TYP:  Linea telefonica
LOC:  NAPOLI
DAT:  24/04/01 11.23.24
DUR:
CON:  Manual


TRANSCRIPTION_inf.

DAT:  06/12/01
CMT:  <Creato con TRASCRITTORE v1.1 By Leandro D'Anna >
Nst:  2


S#1: Faccia la sua richiesta dopo il segnale acustico.
U#2: <NOISE> <i.talkers> <inspiration> vorrei disdire il taxi che avevo prenotato per le quindici <NOISE> <i.talkers>
S#3: Per che ora aveva richiesto il taxi? 
U#4: <i.talkers> <tongue-click> quindici
S#5: Va bene. Arrivederci.
S#6: Arrivederci,
